我都好攰 但我真係唔想放棄

Day 79
有班設計師出咗個Twelve to Twelve Project
設計出12款手機wallpaper俾大家下載
希望藉此提醒大家
仍有12位手足需要大家持續關注
同希望佢哋可以盡快返屋企
一連12日 每日一款

設計師 1： 中央聖學子

設計師的話：只想大家每次 unlock screen 時，都記念十二位仍在黑獄中的年輕香港人，願他們早日平安歸來。

Twitter Link:

設計師 2： Pen So Case

設計師的話：不是因為看到希望而堅持，而是因為堅持而看到希望。

Twitter Link:

設計師 3： 一個香港人

設計師的話：要把身陷囹圄的十二位手足帶回來確實不是容易事，有人會覺得自己的關注微不足道——「就算我XX了他們明天也不會回來吧」，但請記得缺少了關注他們更是陷入任人魚肉的境況。希望可以讓這wallpaper提醒大家，思念音訊全無的人，大概是這麼回事，要努力把他們帶回來，讓家人朋友們再次抱到、見到、感受到。

Twitter Link:

設計師 4： 一位剛剛出獄深愛着香港的手足

設計師的話：希望12位手足可以盡快返香港同家人身邊。

Twitter Link:

設計師 5： HongKongMaMa

設計師的話：1+1 唔一定係2
兩個”5+1 “就一定係 12
#save12hongkongyouths
#最緊要人冇事
#5demandsnot1less

Twitter Link:

設計師 6： 我們由2019開始的夢遊

Twitter Link:

設計師 7： 巴丟草

Twitter Link:

設計師 8： 肉肉熊 John Ho

設計師的話：勇敢追尋自由的，被禁錮好多天了。 在這說話有罪的地方，我們無可奈何地等待，各自爬山。 壓抑如我不敢吶喊，只能心中吶喊，借畫寄意。 望你們歸來時，收到我們一直以來的關心。

Twitter Link:

設計師 9： 重金屬 Heavy Metal

設計師的話：穹蒼會讓公義像雨水般灑下來，願12位年青人早日平安回家。

Twitter Link:

設計師 10： anonymous

設計師的話：事件需要更多持續關注，請廣傳!

Twitter Link:

設計師 11： Godfreykwan

設計師的話：SAVE 12 HKers

Twitter Link:

12尚未更新
留意佢哋facebook

Day 79

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

#RopeOfHope 文宣Campaign

大家加油

推

基基

感謝有參與的手足
#Bringthemback

推推

你若放棄
誰衛我城

與其話放棄
不如話仲有咩有用有回報嘅嘢可以做？

係豬豬

你漏左

基巴

yes push

真係好靚

好前 一齊撐

係

down左wallpaper未

閪妹

Down左

堅持到底

今日RT咗未

pish

巴打 我有聽你講每日po相

你好

唔放

你今日RT咗未

Down咗未

唔好話冇用住 做咗先

So difficult to push to top these days due to US politics :(

咁講
民氣係會消耗的
我諗大家都係想做見到效果嘅嘢

攰咪抖 放乜

Hello

食埋個飯嚟

Yes push again

Hi CXL

我rted

Pish

冇飯食

我rted u？

RT咗未

hi 基仔

加油

Rted

幾靚

yes gay bar

gd

有冇RT

Push

其實淨係禮拜五都得

叮緊飯不如Rt先

gd星期五po，

pushhhh

Never forget push

gay

開到有啲迷惘

記得RT

真心is

麻煩請幫手 RT + 多啲SHARE 感謝!!
睇 #1 #2 #3
#save12hkyouths
#bringthemback

不停炒冷飯咁

push

Pushhhh

RT未？？

咁係炒左好耐了

唔好咁 啲人以為你女 又話我厹

Long time no see

唔知了 見步行步

豬豬

阿鬼
Size唔岩

好靚 但背後個故事好慘

bat bat

叉包

之仔

但你係gay

RT SHARE

撐住呀

頂住

火火

RT + SHARE

呢個topic

ok

鄭家純係男

我個樹洞心法bot用唔到你地有無用過？

堅持

叮噹
RT + SHARE

福仔
RT + SHARE

我都唔會放棄

唔放棄

猩猩兄
麻煩請幫手 RT + 多啲SHARE 感謝!!
睇 #1 #2 #3
#save12hkyouths
#bringthemback

不過間唔中會遲到

牙震

大家都攰，大家頂住

小熊

有冇透明卡嘅wallpaper
即係隻船嗰張
簡單就是美

我想行開下 忘記咗呢個世界

好耐無上水啦有啲忙 大家加油

為12發聲

PUSH

Haha巴
麻煩請幫手 RT + 多啲SHARE 感謝!!
睇 #1 #2 #3
#save12hkyouths
#bringthemback

Hi
麻煩請幫手 RT + 多啲SHARE 感謝!!
睇 #1 #2 #3
#save12hkyouths
#bringthemback

嚟喇

牛油果
麻煩請幫手 RT + 多啲SHARE 感謝!!
睇 #1 #2 #3
#save12hkyouths
#bringthemback

Yes

牙田

男友

一陣RT

雨巴
麻煩請幫手 RT + 多啲SHARE 感謝!!
睇 #1 #2 #3
#save12hkyouths
#bringthemback

糖糖
RT + SHARE

On9

豬仔
麻煩請幫手 RT + 多啲SHARE 感謝!!
睇 #1 #2 #3
#save12hkyouths
#bringthemback

鷄扒

Pushhhhh

文巴
麻煩請幫手 RT + 多啲SHARE 感謝!!
睇 #1 #2 #3
#save12hkyouths
#bringthemback

餐包

我都係

未見

多謝你既堅持
無你，我都行唔落去

基巴多謝你每日堅持

#bringthemback

今日晏咗

不過真係未見

大家仲未放棄
你點可以放棄

大家已經放棄
我點可以放棄

tui

大家一齊撐落去

嗰日睇咗呢篇嘢
覺得我哋齊齊做多小小, 唔知會唔會改變到啲咩
但至少畀到小小溫暖家屬..
政治已經好冰冷, 唔好令家屬感到孤獨
堅持呀

牙包

繼續關注

繼續關注 繼續retweet

牙基加油

推！

唔好放棄

暴大兄

冇

利申:唔撚放棄

每日都有入你嘅po 有些牙

same

好中依加個心情

唔使

RT

我都好攰
但都幫手推

有冇rt

我都唔想放棄
推

真

幫推先

日日都好攰 日日都想過理想生活
但短期都冇可能

大家一齊加油

係

好想係IG放負，但又唔想做左我最憎既個種attention seeker

分享下我影既一張相，執過

係最黑既遠方一定會有光，但現家真係好黑好黑

見字RT

Sure

放咗就冇
所以真係點都頂

又dq

幾攰都上水一下

大家都加油

我地都唔好放棄。

頂住呀。各位

未必會俾你見到啲乜嘢改變，但正如設計師3話齋，缺少關注佢哋就會任人魚肉，所以keep住關注好重要

Push.

推！！

RT！！

頂住頂住

我都好攰呀
但我冇諗過放棄

向著有光的地方走，有光便有希望

我好憎IG班離地釣金龜港女/耶撚，所以放都廢事

自己知算

頂住丫基巴

係呀, 所以唔可以放棄!!!

push 平安回家

即刻搞

Twitter

推 save12

暴大兄11月好難過

大隻花

Retweet咗未

RT + SHARE

都79

最鐘意8同12！

包

真設計師
勁靚

Rt咗一推

hi 基巴

嗨

推你老母

基爾巴

Hi

食飯未
多啲休息

呢排比較忙 會少啲推post

推推你

食咗了

我都推少咗

基，呢個月....好難捱

why 講嚟聽吓

我日日都差唔多

嘈交嗰幾日仲kick啲

頂住呀 大家

唉.....

頂得住

傻啦 你做埋開post
淨係諗要打咩同打出嚟都用咗唔少時間同心血

我真係望塵莫及

i know that feel bro

唉

有大家

Rt曬

冇乜野 大家肯入就ok

係街影會唔會好怪 人人都係海邊影

硬淨

一齊

有心>>> all

CAN家純

唔怪

我硬啲

你？

Day 79 push

唔通呢

你慢慢睇

耐無見

攰 訓

好靚

大家加油呀

最近忙+down=瀕死

唔可以放棄

6果幅好恐怖

我都差唔多了

做咩事down

無錯

哦

牙花

又拉咗個

推 香港人要堅持住

我果時見到了 但真係太攰 冇人開？

Good night(?)

思考人生嘅意義

bell bell

我都係真心

頂撚住

呢年幾都好難捱 仲有排捱

叫緊極速

當然

抖陣再頂

我信香港總會有日見光
唔知係咪自己呢一代見到
但一定有呢日

不過都好耐之前 成個幾鐘前了

喊完要繼續行了 杯仔

推呀屌

Rt

上牙po

推 已經download晒

Rtrt

基巴撐住

Thankyou

牙㬢

隔離有個絲打出片講社區創傷

yesyee

抖

食飯未？

基爾仔

好似好老土 不過互相支持

唉真係好廢

12點食左兩包餅你都記得食

傻啦 機械人都要差電啦
何況你只是個人

Yesyes rtrt

Rt ah

基巴
唔好放棄，因為堅持才有希望

一齊攰 一齊抖 一齊唔放棄

講緊身體廢 粟米仔

Aggerrtrt

YES堅持

任已做

很累

感謝

瞓返多啲

無錢比就放棄啦

訓左去邊

你地班癲佬唔訓唔好以為我唔知

我長眠師

我愛樓主

去咗飲茶，超飽

咁係邊個唔訓

謝謝你們不離不棄

你都不離不棄，先會知道有人仲係到

要養生

抖抖 抖完先有力

有啲太不安用唔落

一日未回家都唔會忘記你地

我哋喺到

up

屌那媽頂硬上

冇錯

鍾翰林涉違國安法案 消息指區議員助理疑協助罪犯潛逃被捕

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【拒公開「官派律師」身份 家屬無從得知12人情況】

12港人被中共秘密關押超過70日，音訊全無，當局一直聲稱已為12港人安排律師，並以威嚇手段強逼家屬委任的律師退出，但從未向家屬公開律師身份。多名家屬早前向盬田公安局申請政訊息公開，要求告知12港人被委任「官派律師」的名字、所屬律師事務所、接受委托的日期及提供委托書。6名家屬日前收到盬田公安局的回信，指官派律師身份是「刑事案件信息」，而非「政府信息」，以此拒絕。

深圳當局有法不依、大玩文字遊戲拒絕家屬要求，明顯自知理虧、所為不符法律規定，即使自打嘴巴也要杜絕家屬與 12港人溝通的任何渠道。當局企圖以繁複、不合理的程序消磨家屬意志、令家屬知難而退，但家屬絕不會就此罷休；家屬將會就盬田公安局的回覆，要求行政覆議，務必維護 12港人的基本權利。

根據 《政府信息公開條例》，政府信息，是指「行政機關在履行行政管理職能過程中製作或者獲取的，以一定形式記錄、保存的信息」。據當局聲稱，12人在被盬田公安局羈押期間委托官派律師，那盬田公安局必然是代為處理該委托的，要不12人如何能聯繫上這些官派律師？再者，當局早前曾告知家屬12人已獲官派律師會見，盬田公安局在處理12人的會見申請之時，肯定亦已「獲取」了官派律師的身份資料。官派律師的身分因而顯然為盬田公安局「在履行行政管理職能過程中獲取的信息」，以這些信息為「刑事案件信息」為由推搪，毫無法理依據。

拒絕公開「官派律師」身份，斷絕家屬獲知 12港人情況的可能，令家屬對 12人的情況深感憂慮，亦擔心 12港人的案件將走向秘密審訊一途。家屬要求當局，必須循公正、公開方式處理 12港人一案，免受國際責難。

#save12youths
- - - - -
IG:
Twitter:
TG channel:
Email: save12hkyouths@gmail.com

無意中睇到呢個IG PAGE

在最壞的時代，努力做一個最好的自己

頂硬上

大家加油
我RT左啦

自膠尋日用左

上面咁沉重既

唔攰！ 最想見到佢哋平平安安咁番嚟。

國際線有任 請每日推Post

多謝腦人巴
擺左黎呢度既相唔好擺上twitter
唔想你比人起底

記得retweet

冇得放棄

P

多謝提醒，你都小心，奔走仔。

我哋惟一可以做嘅係唔忘記

一息尚存

rt

倖存者心理
我明
振作

恐龍仔

西

香港人唔輸得

今朝發夢成個彈咗起身

餐包巴

今日如何？？有冇消息？

單車巴

聽日會見工，唔知得唔得

咩po?

今晚早點瞓，早啲出門口，唔好咁趕

想請大家幫個忙

推推推推

會的會的

咁大壓力
夢到咩

係真 一病個人真係會sad d

油dee

飽就好返工最緊要食飽

我都冇放棄到 加油！

唔放棄！！

樓主頂住 欣賞你一直以嚟嘅堅持
相信仲有好多人都好關注並努力中
一齊加油

強烈譴責佢

CXL

必須交比你

攰就抖下 retweeted

@油dee

你係咪推衘責仼

有飽飯食

嗨，閪閪

唔好放棄，有好多人未返去正常生活，一直堅持住，包括在下

多謝 基巴 嘅每日一鋪。

真係好攰，但我真係唔會放棄。

be water la

Thx

推

轉左電話
唔記得登入email
要番到屋企用舊電話先上得番連登

快登入

登入唔到
唔記得用咩email
果陣用邀請碼唔洗isp

同朕check吓

初初頭到依家每一日都提醒緊自己
我哋唔可以忘記佢哋，包括已經逝去嘅手足
所以我哋更加要努力咁裝備好自己
各位加油

大家一齊做!!!

係唉

無啲咁既事

推呀！！

Rt齊未

咇咇咇咇咇

Tuitui

曦曦

喺度 你今日幾好嗎

ok
u呢

Lunch食左乜
我訓左成日

好難好難

暈咗

Hws love you 3000

魚香茄子
正不過今晚點算

堅既
麻煩扶返我起身，感謝

哂撚氣啦 出哂去HAPPY喇死傻仔

of course

忍

屌那星

咁魚香茄子有冇魚
麻麻地 勁攰 應該訓到 病q左

感謝可以既話叫埋朋友做

樓上夠僵就鬧我

召喚
今晚早啲瞓啦

利申唔夠

真心緊 唔想暈

推，永不放棄

下小學雞呀？

咁你依家開始餓未
係
一病心情有啲差

真心 得返堅持

中間仔rt曬未

Ok 扶u

你記得食野

我都覺

太遲了

食嘢

你自己諗

我唔會信

係 笑完

Rt曬未

手足

收啦家純

少少啦
早啲休息啦

LM

Tut

返到未
你都係了，淨係想快啲好返

Rt曬了

叫埋朋友仔可以的話

健仔

你身子好似頗弱

好過之前
之前一個月病一次

保身呀

你都係粟米仔

推呀！

係 rt曬未

Rtrtrt

攰到唔想放棄

等食中
真係早啲休息

good
我會了

設計師 12： 陳書

設計師的話：記得齊上齊落，絕不遺棄任何一個。

感謝日仔

真係要

求求唔好喊啦

【灰色】

喬映瑜家人：

是誰不聞不問
任由12 港人
在沒有人權
在沒有家屬聘請的律師
在沒有藥物支援
在黑喑中過著第79天

這是我現在的心情
灰

#BringThemBack
#save12hkyouths
#save12

好啦
食飯未

食咗

Yes食左了 食左先上水你慢慢食食飽啲

咁就好

Heihei bb

哈佬做咩咸

啊粟頂著啊

生活好苦啊

食糖水未

食緊壽司

咩事咁苦不過

好啲啦和你傾計我很愉快

食咗飯盒

攰就休息
但唔係放棄既原因

我都唔想放棄

做咩事咁突然唔get

咁就堅持

食完再講

好呀

有生之年一定會見到支那共黨亡國!!!!

光復香港
時代革命

靚

你食咗未

食左先上水的 感謝

咁記得rt了

食完

下真架？

其實我想打保重但又同時想打補身...
變咗保身

7分鐘

放心我get到係保重既2c

記得rt

即刻放番12個香港人番香港

叻仔

Pushhh

做咩

係 要鬥長命

休息下未

好 一齊努力

做乜咁容易病？

講笑
而家先有得食

小年

勁狗真係信左

隻喵識後空翻未

答唔到你果排真係on9

叫做啱啱坐低
呢排抖極都唔夠咁

都幾年前了無事

返屋企食飯未
訓得唔好？

返
瞓得普通 多夢

搞乜呀你 有冇時間做下運動 做完可能精神啲

呢排唔知做咩周身骨痛
郁都唔想郁

一齊rt

牙蝠

睇黎無動力搞成咁

就快變呀伯

牙粟

粟妹forever young

牙神

miss u 包包

記得食飯

冇事

hello bell

食飽lu今晚好涼 著多件衫

屌咗出聲

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

笑下咪好

啲天氣真係好難觸摸

done

基巴我愛你

感謝你

幫推

中午勁熱

病左係唔識笑

bat bat
牙仔係咪已經冇晒事？？

前日見到30度 以為個app壞咗

係好煩

快啲好好地休息

蘊釀緊睡意

冇人放棄啊

係呀 食咩都得

羨左

曦，著多件衫

好難觸摸一陣成身汗好難頂

一熱就好炆

小鬼巴

食lunch個加拿大濕晒

未想凍天

油油

我終於拎到透明卡

咁...好快乾

支持

隻牙好重要 要𡁻珍珠

星期五twitter

心諗邊個係你個仔
原來係啲牙

真 今年都係熱好啲

想著短袖

back

我啲智慧牙好似夠位生

著！

咁就差唔多啦七分鐘

唔敢

仲有好多人未放棄 加油呀

幸福

係既青！！！

你依家都係

客氣 唔開心入黎呻2句再去twitter 啦

唔得

食飯呀星

點解

Ok批准

如果佢地都幸福就好

堅持緊

曦

又拜咩

繼續

前蘇聯69歲
支那71定72? 亡國不遠了

動Rtrt

咁唔拜

基（2）

好

英

咁咪好

正

Gd

應該近了

食完啦 陣間落去運動

咁好值得開心

剪

想散步

小寶寶 食蛋糕

Pishhhh

你唔舒服呀

你食飽抖陣沖涼訓啦

痴立立

有排

飽未

真心識死

諗下泰國同白俄比我地更癲
人地都無放棄

飲多啲熱水

飲左

焗一身汗

撐基巴 撐12手足 撐香港人 撐自己

尋晚又出左了
都係咁

準備食

雖然好撚想放棄仆街 Twitter，但見你咁落力，照推啦

無錯，rtrt

千祈唔好著短袖

嘩屌

唔係短期做到 但一定要堅持

無啦， 長袖緊

都幾遲下
咁唔好食咁多

所以好夜先瞓到

叫埋朋友

咁怪唔得你訓得差
唔好食咁多

感謝bat

你都近的

唔會啦

我未攰，所以唔會放棄

早d瞓

層仔

下

牙曦

你都係

我要 我要

空氣好好 又涼

唔想放棄

唔準落街

會的

你要食叉包

瞓！

小英

撑下去

過度活躍

我唔

包包食左包包未

咁你心情點 近左

兩啖飯

怎解

一齊rt一齊推

咁都真係好少

叫曦媽綁住你

捕長

可以吹番水？

精神

依家食

驚左

好啦

食咗咖哩漢堡扒飯

牙西

掛住

再走圍走，腳都打跛你

使徒行者3: 馬國明係奸, 黃翠如被毒死, 黃智雯癱瘓, 佘詩曼依然下落不明

想食

涼呀，記住加衫

知錯

you too

可能隔太耐 又有啲緊張

都真係會 盡力相信你

幾好食加咗個鹽酥鷄粒

好啦好啦....今次算

rtrt

而家有咩症狀

食粒藥就瞓啦

都係既 食左都叫好訓啲

絕食了

rtrtrtrtrt

自己整？

買外賣

華麗推推

都相信曦的

無事專心運動先啦初4

食咗未

屌我真係

冷靜啲，唔好咁緊張

嗱你咪咁串呀

笑死唔叫朋友rt 就屌7你

請振作

@基爾 救我@基爾RT未

比佢抖下

強身健體

再講

OK的

你都要抖抖

你夠要

今日訓左兩個半鐘晏覺

搞掂

返工都訓到

weak

咁早

幾時瞓

推多陣

是

Bat

本寶寶自有妙法

分享比朋友先

有冇手足深夜圍下爐

呢排好似都有慢吹?

點算好

近幾日冇推post太多新聞
見證我城崩壞真係好灰

唉
我都唔知

我嘅正能量維持唔到咁耐
真係好撚黑暗

我

bell

I know that feel

屌屌巴

幾日冇上嚟

好靚 多謝

有咩攪

只係覺得呢幾日啲話題有啲悶

我愛耳仔

推啊屌！！！！

耳仔

有冇idea 今日嘅

早晨基巴

早 我未諗到點開